777又成功爭取攪散運動喇

路透又放風, 你地淨係吊一國兩制失效把鬼咩

上一次777話佢話唔到事係幾時?
係九月二號

之後發生咩事?
係九月四號撤回呀!!!!

今次777仲唔係準備挾住「和平對話亅嘅「主流共識」嚟叫阿爺批准成立A貨獨立委員會?!?!?! 希望攪散929 930 101???

五大訴求究竟仲有無人理??

我地家陣連點樣釋放義士都無方案呀, 班手足點算??
趁佢未公布, 快啲做野,
堅持五大訴求, 缺一不可!!!

貼圖比大家用 冇嬴過呀
928 民陣 929 全球抗共 10.1 國殤黑衣日